好期待聽日收花比賽啊

尋日見到隔離位同事上網睇花
即係點

女

有冇戰況報告